連登仔有咩特質？

身高平均矮於170CM
MK金毛 偽毒
個樣薯仔咁

參考：連登M記網聚

有愛

有處女情意結

係女就係雞
手都未拖過就要第時條女一定係白滑大波有腿同靚

非黑即白

有兩重性格以上，講同做唔一樣

副職係神探

種族歧視
仇富
尖酸刻薄
落井下石

崇日

型男
高過180cm
個個kong u first hon畢業
J長30cm

收鳩皮喇師兄

憎人富貴嫌人窮

得個講字